花1200萬向內地等推廣「深水埗自助遊」 旅發局林建岳：不影響當區物價

旅發局圖片

政府去年公布本港貧窮情況，深水埗是十八區貧窮率最高的地區，該區劏房情況亦受不少國際媒體關注。旅發局今日宣布投放逾1,200萬元，集中推廣深水埗，推出「香港 · 大城小區 - 深水埗」項目，向包括內地等的旅客宣傳，並邀請深水埗多間「傳統及新型特色小店」參與。

旅發局今日深水埗福華街舉行活動推廣舉行啟動儀式，主席林建岳指，是次推廣項目花費逾1200萬，比去年「舊城中環」項目要多，主因增加在內地地區宣傳。林又陷為，遊客在區內消費能有助各行各業，相信不會對當區物價、人流承載量帶來太大影響，「唔會影響到……推高個expense」。

出席活動的商務及經濟發展局局長邱騰華稱，相信活動能夠豐富訪港旅客的旅遊體驗。

旅發局表示，將會推出介紹深水埗的廣告和微電影，以及與業界合作推出更多區內導賞團。旅發局亦推出印刷版及網上電子版的深水埗自助遊漫步指南，推介約65個特色地點。旅客可在掃瞄深水埗街道指示牌上的QR Code，便可瀏覽有關指南。旅發局會在深水埗港鐵站、區內燈柱、電箱及欄干添置「紅白藍帆布」圖案及鈕扣等裝飾，指有助突顯深水埗區內特色。

啲錢就咁洗咗去
香港洗撚去大陸推廣咩
你搵技枝鎗指住佢
佢都要黎香港買嘢架喇

屌那星

屌你老母平時已經夠多人仲嫌唔夠迫。

搞好個邊境購物城先啦局長

深水埗仆街了

南亞賊: fatfat

南亞軍團

港共真係有心消滅所有有香港特色既地方
尖沙咀、旺角、然後深水埗

黎香港食支那雞好味啲掛

景點介紹
第一站：深水埗南亞村！
了解當地獨有DIY建築物，更有機會與少數民族參如狂歡派對，擴闊國際視野

真係多得你唔少

諗住搵蝗蟲搞啲南亞咁毒?

深水埗仲有香港味道正正因為佢窮，形成一個獨特市場環境，難以被發展商睇中，正正因為佢點搞都冇可能變高品味地區

消滅本土特色，將窮果班趕絕

請君入甕

搬去大灣區啦

叫大陸人鬥蝻 以毒攻毒

係度買軍火同毒品又唔驚警察拉

當蝻遇上蝗 仲好睇過黑人對女權

深水埗本身已經逼到死死下

仲要增加人流？

利申住附近

深水埗叫老雞

鬥獸棋

又多蝻又多廢老 而家仲整班支那人嚟